好睇過Dark Phoenix嘅Dark Phoenix改篇

仲有90s X-Men動畫第三季3至7，11至14集

動畫點同真人比

樓主應該係講緊個劇情…

我都係講劇情
無乜人知拍真人野要幾多人力物力？
動漫好老實真係主力係畫師，根本想點就點，都唔明啲垃圾成日一劇情死就狂屌，有種自己拍啦

吓？作為觀眾比左錢入場睇完你既作品，有不滿唔屌得？
乜野叫有種自己拍？我有能力有錢拍我洗撚等你拍比我睇？洗比錢入場睇套垃圾？

利申：覺得套野打鬥唔差

Same

一樣覺得戰鬥部分正
玩特效都可以有爽到
劇情就只是一般
未到差的地步。

咁你不如講stranger thing 同 Sabrina , 兩套基本上是照抄 dark Phoenix

Stranger Things冇copy哂
Sabrina係Part 2先有少少姐
再咁數有大把

垃圾？唔好忘記一套所謂好作品要經過幾多套垃圾先摩到出來？？ 飲水思源呀

飲水思源所以差都唔批評得？

至少唔係大嬸

Stranger thing director 講到明自己最愛是Jean wor

你估個個都你nolan

劇情大路老套
角色設定轉變得太突然，Charles無啦啦變左有啲勢利，Beast明明前幾集都係Charles既最忠心朋友又嬲左Charles一啲都唔理智
Raven無啦啦彈句女救男出黎雖然佢真係講得冇錯
仲有QS又係浪費曬

佢最愛Jean但Stranger Things九成係玩Stephen King同Stephen Spielberg喎

Sabrina 你看番N年前果套根本不是咁， 新果套是明顯滲左Jean 陣味出來

已經唔洗繼續冇其他野好駁就開始轉subject

本身First Class入面 Charles都係social撚加少少自大，只係DoFP同Apocalypse冇show返出黎所以今次先有啲怪姐

我覺得是想接番 漫畫 黑化

都好明顯

所以話太突然
不過我覺得班演員已經做得好好

係咁就無咩唔妥啦